有線中國組：中共要為世界謀大同

周日是中國共產黨的黨慶，各地已經有小規模慶祝活動。

《人民日報》提出「新時代中國共產黨人的戰鬥宣言」，表示中共不單要為人民、民族謀幸福，更要為世界謀大同。

學者指各國要留意，中共會以不同形式，在世界發揮影響力。

今晚 9:30 凌晨 00:30 有線新聞台

世界是中国的

我们也是炎黄子孙

2025!

共產黨搞「中國人」還嚴不夠，重想搞鳩全世界！

幽默感呢架嘢無得勉強架

學者指各國要留意，中共會以不同形式打飛機

推2025，推倒浸浸，國家任務

正式宣佈中國已成最大贏家

花式打飛機，精彩過放煙花